新手100本紀錄

1. 紐卡素 主 @2.55
2.卡迪夫 主 @3.35

圖呢？

1. 紐卡素 主 @2.55✅
2.卡迪夫 主 @3.35✅

再來

另一張唔係手sor 一張50注啦總之

見有心水先

1. 紐卡素 主 @2.55✅
2.卡迪夫 主 @3.35✅
3 貝迪斯 0 @2.09
4. 卡利亞理 0/+0.5 @2.23
5. 格雷 0 @1.95
5. 聖保利 0/+0.5 @1.90
6. 聖伊天 主 @2.4
7. 阿記fg @1.82

1. 紐卡素 主 @2.55✅
2.卡迪夫 主 @3.35✅
3 貝迪斯 0 @2.09✅
4. 卡利亞理 0/+0.5 @2.23❌
5. 聖保利 0/+0.5 @1.90❌
6. 聖伊天 主 @2.4
7. 阿記fg @1.82

1. 紐卡素 主 @2.55✅
2.卡迪夫 主 @3.35✅
3 貝迪斯 0 @2.09✅
4. 卡利亞理 0/+0.5 @2.23❌
5. 聖保利 0/+0.5 @1.90❌
6. 聖伊天 主 @2.4 ❌
7. 阿記fg @1.82✅

連聖伊天呢場都捉唔到 都真係幾新

聽個fd講多兩句就心郁郁

1. 紐卡素 主 @2.55✅
2.卡迪夫 主 @3.35✅
3 貝迪斯 0 @2.09✅
4. 卡利亞理 0/+0.5 @2.23❌
5. 聖保利 0/+0.5 @1.90❌
6. 聖伊天 主 @2.4 ❌
7. 阿記fg @1.82✅
8. 羅馬-1 @2.17
9. 法蘭克福 客 @2.25

1. 紐卡素 主 @2.55✅
2.卡迪夫 主 @3.35✅
3 貝迪斯 0 @2.09✅
4. 卡利亞理 0/+0.5 @2.23❌
5. 聖保利 0/+0.5 @1.90❌
6. 聖伊天 主 @2.4 ❌
7. 阿記fg @1.82✅
8. 羅馬-1 @2.17❌
9. 法蘭克福 客 @2.25✅
10. 巴黎 3.5b @1.95
11. 馬體會 客 @5.20

更正

1. 紐卡素 主 @2.55✅
2.卡迪夫 主 @3.35✅
3 貝迪斯 0 @2.09✅
4. 卡利亞理 0/+0.5 @2.23❌
5. 聖保利 0/+0.5 @1.90❌
6. 聖伊天 主 @2.4 ❌
7. 阿記fg @1.82✅
8. 羅馬-1 @2.17❌
9. 法蘭克福 客 @2.25✅
10. 巴黎 -2 @2.32
11. 馬體會 客 @5.20
12. 曼城 3.5b @1.82

飛後補

1. 紐卡素 主 @2.55✅
2.卡迪夫 主 @3.35✅
3 貝迪斯 0 @2.09✅
4. 卡利亞理 0/+0.5 @2.23❌
5. 聖保利 0/+0.5 @1.90❌
6. 聖伊天 主 @2.4 ❌
7. 阿記fg @1.82✅
8. 羅馬-1 @2.17❌
9. 法蘭克福 客 @2.25✅
10. 巴黎 -2 @2.32✅
11. 馬體會 客 @5.20❌
12. 曼城 3.5b @1.82✅

1. 紐卡素 主 @2.55✅
2.卡迪夫 主 @3.35✅
3 貝迪斯 0 @2.09✅
4. 卡利亞理 0/+0.5 @2.23❌
5. 聖保利 0/+0.5 @1.90❌
6. 聖伊天 主 @2.4 ❌
7. 阿記fg @1.82✅
8. 羅馬-1 @2.17❌
9. 法蘭克福 客 @2.25✅
10. 巴黎 -2 @2.32✅
11. 馬體會 客 @5.20❌
12. 曼城 3.5b @1.82✅
13. 打比 主 @2.20
14. 拜仁 主 @1.95

最後一注